啲女人幾時學識吹左頭先出街

屌你老味晨早返工隔離濕dap dap再加陣洗頭水味
望多望仲要有頭皮

洗完仲有頭皮

唔知點洗 濕已經一住住 仲要痴住一粒粒白色
如果我食緊椰絲包一定嘔返晒出黎

滴緊水都見過啦屌

朝早吹靚靚個頭，好易引到d麻甩佬係地鐵非禮囉

你老味d咁既天氣又唔撚吹干先出黎 好似成條酸菜咁

最仆街就係返工時間搭地鐵，條八婆個死人頭係咁fing，個濕地拖係咁打落我塊面度，DLLM

想知咁樣唔會頭痛架咩
由細到大屋企人都教洗頭唔吹頭好易有頭風

沿途屋企拖條痕出黎

當自己拍緊rejoyce廣告
通係中女

屌你老母啲痴係頭髮嘅水蒸發左就全車人一齊吸返再經皮膚滲透

有無呢類av

五十惠咋

殘體字

吉村卓痴漢列車喪奶濕髮

五十路喇

我可以好大膽講，搭地鐵嘅老女人好麻閪煩。扮辛苦要你讓位，點知佢一坐底就打機